kpop最豬女團 top 3

一撚定係weki meki gfriend oh my girl

愚樂台權威人士嚴選KPOP頭三醜女星

weki meki 兩大豬排

金度延呢？

omg 三大豬排 包括著名章魚嘴

gfrd 2大豬排

佢都叫見到唔反胃 呢兩件真係不了

好波

我不入地獄 誰入地獄

留個負皮則係點

本身唔識呢隊嘢係youtube推薦條片
樣衰稱唔上
但係第一眼真心覺得佢好似支那人

身材高挑啲之外完全係路人樣